下例哪一樣動物最能突顯基道人特質

豬
牛
雞

你有一個鐘既準備時間

狗

1號同學個論點幾有趣但偏離左我地今日要討論既範圍

我同大家練下

死仆街

網言有責

老鼠

因為冇人識

臭雞

讀基道出問題都特別on9

點解無龍揀